香港隊即場討論post解1001

[光復香港 時代革命] 2022世盃外 香港 對 伊朗 10/9 20:00 即場討論

唔該連仔
請解1001

Push

放香港對伊朗 門票
$140 @1

連狗

推到100001

Admin起身返工未？

似未起身